買唔到酒精潔手液的另一選擇 醫療手套

屋企長輩賣開俾醫護機構 勸服左佢地舊價公開賣俾市民

因人手不足 統一$50盒 每盒100隻
訂購一箱優先處理
一箱十盒 請與親友鄰居夾單

注意：口罩已經全部售罄

手套請參考：

唔想send email就直接填表